點回應淺黃？

我係一個和理非

對於勇武派嘅行動 我唔知點解釋比身邊人聽
例如淺黃嘅父母

聽到上左年紀嘅同事成日話佢地搞破壞又點點點
我聽到好想嬲又好想駁但又唔敢
有無人可以教下我應該點解釋

我立場係能接受示威者 低暴力 接受唔到 警察使用不當武力 睇到示威者對市民的暴力係細的 警方制服完可以再打多棍 留血唔少 我想請問下 你有冇見到？ 我的解決方案就係把你轉成黃 咁就唔洗解釋 俾你父母聽